(3 combos) 帕卡未走，第3個波已經喺南海準備

位於南海的熱帶擾動98W，在8月26日上午2時被日本氣象廳升格為熱帶低氣壓。
西北太平洋熱帶氣旋的下一個名字將會是澳門提供的珊瑚。

轟到變珊瑚礁

痴線
乜你咁講野架

南海準備

uncle又要上機

喵撚準未？

ROUND 3！！！

多難興邦

其實澳門仲執乜鳩垃圾呀
過埋呢兩個風 成個澳門執撚左佢好過啦

諗起奶共譚首歌

小珊瑚 真不幸
已被誰盜去無音韻
她太美 才招惹禍
深心裡 滿是遺憾

比我落機啦屌你老母

澳門的風澳門要

南海必有一戰

澳門命名，好諷刺

返屋企喇

密到咁真係痴線
好似想將之前咁多年欠落啲風打哂佢咁

奶共的下場！

返去報恩

黎香港坐陣啦

求路徑圖

用生命但硬接

有始有終

每6日有1粒

上天要懲罰澳豬
吹到佢地醒為止

剛生成
未升格熱帶風暴或移動

預報預轉向
但變數好大

第三次衝擊

哩個唔驚 應該會比帕卡食

帕卡六個鐘到啦
點比帕卡食

你都應該有返咁上下年紀喎

如果冇帕卡同佢藤原效應
呢個新氣旋未必向北行

這刻我要風得風

返家鄉

冚澳產

轟呀

三振出局

癡撚線 聽日嗰個都未打又有一個

澳門:

痴撚線又黎

Source

澳門

投降啦唔打啦

皇天擊殺

澳門陸沉

風：回老家了

其實d名邊個作

上面果班係咪全部雙失定五毛
癡撚線 求下珊瑚仔一定要黎香港玩返轉呀
car park搞到無左星期日 coral一定要幫打工仔爭取應有權益呀😭😭😭

澳門人咁串 呢獲收佢皮

陸沉啦屌，反正啲澳門人都唔care澳門，住珠海咪好囉，最多搵撻地方開賭廢事啲荷官做唔到其他工

連中三元

因果報應

呢個風大約幾時會到澳門

認祖歸宗

見你咁講我就諗起Signal比劉松仁狂啪

睇黎係澳門最後一次命名

round 3

搖撚準備

今次真係皇天擊殺

澳門人平時唔積口德
所以有報應

Round 2 未死先 Round 3 la

好似已經俾帕卡食咗喇喎

珊瑚海

大三巴😙
係邊三巴呀

全滅

Uncle好忙
成日要飛

自己收自己皮

吹襲澳門的第三個風球上線了

Lm

中呀!!!!!

希望澳門居民及時醒覺

點解可以一連三個

係咪要逼到澳門變成古蹟先停呀

triple kill

澳門如何死三次？
係3 man gangbang

Fake news?上網搵唔到

有興趣可以睇睇

地下天文台見到

唔知真假

jackpot

【04:40】澳門氣象局宣佈，將於清晨6時改掛8號東北風球。

今次驚死定因爲禮拜

1個風要換1個局長 3個風要換幾多個

澳門賭場冇分禮唔禮拜。

第三波勁唔勁

屌 今日班機已經delay左

第三個波幾時黎 仆街 31號飛

我三十號返黎

希望9月頭先黎啦

我9月頭飛

我願意放棄放假 個風唔洗黎啦 去澳門啦

uncle: 俾我抖下得唔得?

力場條team瘋狂ot

港燈話賣電俾澳門
誠哥既生意策略黎

正宗既自作自受

我29號飛呀

我諗起依句Finish Him

比人中出三連發

中出澳門

執骨定執垃圾

冇得投降

美軍路徑圖出咗

受Car Park影響一路向北走
不過唔近澳門

初期生成
所以仍然有好大變化

我又係31號飛
驚左個幾禮拜
諗住帕卡走左
點知又黎一個

條友on撚9
Google都唔識用

澳門會唔會食多獲

我又係41號飛

風就難啲
不過可能有雨雲影響

福地

口德-100

求其拎把間尺間住先

日本氣象廳於昨晚把其降為低壓區

即係收左皮?

再打得成先算啦

即係生成完 可以發展上TS

打第三round

嗚呀

一樣會頼香港人

澳門口德分達-100000
颱風技能發動

係

一定打得成？

31號飛既 你地幾點機
我4:55pm

12pm

我1305

澳門風雲😂

凌晨兩點幾 唔好搞尻我

0940
好彩今次唔係坐廉航

9月2飛應該冇事掛

有冇話邊日打到

我uo 勿屌

唔係有巴打話個颱風降左級無影響啦咩

我都uo

抵撚死啦 班澳門狗串柒柒

巴打去邊

飛廚叉會唔會快快手比我飛走

9月4凌晨機

福岡

9月1 朝早10點

一樣2/9飛 好彩唔係廉航

我飛東京都係買開UO
我見風季都係買返傳統公司好d
怕撚左佢

希望無事啦
上面好似有巴打話個風降左級

痴線

我飛上海

三連風真係痴撚線

未必,菲律賓海咐近有個低壓區
唔知吹邊,變數好大

美國認為菲律賓以東的低壓區會消散

澳門為佢嘅死神命名...？

摩西兄可唔可以講多少少

但命左名未？如果detect到個低壓區 未命名 保險仲會唔會claim?

睇1-2日預測菲律賓以東係有2個低壓區
但4-5日預測都冇寫/劃會有熱帶低氣壓形成
即係菲律賓以東應該唔會有新颱風

摩西兄，咁31號會唔會有風

同問

留明

我睇啲氣象單位網頁架咋
你當我真係先知咩

29號晚9點機大阪飛返香港

29號應該無問題啦
打都無咁快到啦

31夜晚9點係台灣搭香港航空返黎 係咪cancel硬

頭先上網睇完未必咁快黎到香港
Around 31號夜晚或1號凌晨

利申自己估

9月9凌晨機, 希望冇事

1號 晏就3點新加坡飛香港

1號早機diu

屌1號早機飛大阪
唔好咁快嚟啊

又話形成唔到既

風 繼續吹

31號早機ar

好多巴打31號飛
計埋你第四個

31翻

屌佢老母芝士蛋糕 咪撚黎啊仆街

1號早機

1號 晚機 咪撚打風

解放軍 are you ready

有啲似…

2號早機有冇事

水氣比帕卡食左
唔會打去澳門

30號機有無影響

打風時候，廉航同非廉航有乜分別？

事後服務態度

張圖咩事

31號夜晚8點機wor
唔係又打風嘛

日蝕團要求改期原post

30早機留名

一不離二，二不離三

I see. Thanks

30晚機飛日本

5號番機香港6號到，應該有排都未輪到我擔心
Btw 澳門rip

1號晚 飛羽田

學術台一大班全宇宙最強氣象撚已經集中恥笑緊呢個post入面所有人

31早機 無事掛

我都希望佢地冇估錯 係無呢個風 我都31號飛

個風已有官方預測將會吹去日本東京

第三個波已經畀帕卡食咗喇，唔使再FF啦

30號早機啊大佬

真係？

雖然好衰 但我一邊睇個post一邊笑左出聲

好啊，繼續吹啦

噚日下晝已經食咗，你話呢

屌唔撚係呀 就係飛去東京

都冇食到

邊個真 邊個假

天在做 人在看

自己睇衛星雲圖啦

想問第三個風喺邊
樓主上水未

幾版前#148已經講咗降咗做低壓區
伯母打搞晒！

mean L到

等睇樓豬同連登仔集體炒車

珊瑚返鄉下喇

玩到幾時lol

唔係話去日本？

唔講咁多 澳門好波

早5日100%知道佢點行
你當我真係先知咩

屌我都係東京

報紙佬係咪話9月2到11號上旬仲有可能會打風

唔信第3個風打得成

珊瑚一定打得成
不過唔知要幾耐je

咁大變數 肯定唔會黎

有無人同我一樣唔鐘意陽光普照
鐘意陰陰天

勿屌殘體字

去日本既巴打絲打

南海個98W咪已經被帕卡食咗囉
喺南海準備？搖滾準備？

屌 8號去台灣會唔會有影響

屌幾號會到日本

今次真係天滅澳門 好撚慘

仲有第3個波

屌，打風返工真係好撚辛苦
一個禮拜兩單已經好撚想死

今次第二個風冇澳門消息嘅？

其實唔知邊個uncle ，從來都無落到機

WOMBO COMBO

Oh baby a triple

澳門點的唔撚理啦

最緊要香港有假放

今朝有幾班uo機都取消左

咁撚多連登仔坐支那HX/UO

31號10點機 好彩坐因航

記者都唔俾入境你就知咩事啦

講真呀
貪平有邊個唔會
個個大大力屌
一見到68蚊咪爭住買
我係機管局度返工
大把同事坐uo
多到你唔信

多行不義

Wow 口德撚

因為封鎖晒消息, TVB識做唔會採訪負面野, 其他記者全部唔俾入境, 澳門人憎死香港, 有消息都唔會PASS俾我地, 其實澳門人死晒我地都唔知架

收皮啦咪撚嘈

比解方攵軍接管左, 仲比你亂報咩
吹爆哂D窗都要對住鏡頭話, 中國好, 澳門好, 大家好

攬炒架喎

中共又贏！

垃圾澳門,

香港真係長期歡迎風球

假期打風就你迎飽佢

真係沖出嚟7

珊瑚要返屋企

多行不義必自斃

想問樓主 珊瑚入南海準備未？
打搞晒你老母

give us a ten

台風15號有機會9月3日至9月4日直擊本州。去日本既朋友要注意

26號起已經去咗你老母個閪度
快啲去查下

屌你老母
問你珊瑚打得成未？
入撚咗南海未呀？
唔敢答呀？正撚樣

你做咩者你

#250
以其人之道 還治其人之身

其實樓主開個垃圾post 9up
同毒果有乜撚野分別？

開當時南海有個風
點解佢消散咗你應該問返個風

帕卡(96W)由菲東移入南海嗰下
已經同呢個98W有相互反應 (本身兩個低壓區距離唔遠)
最後係食埋98W同登陸華南沿岸

唔明你一開始走出黎9up吹奏做乜
3combo/帕卡未走/南海準備/珊瑚

依到根本同毒果一撚樣
D人講野駛撚負責任咩

幾時有寫明必打八號波
就開學執下書包啦

澳門:比我抖下得唔得

點解會有一堆毒果前毒果後嘅5毛關注

CC台啲人特別on9嘛
唔夠人講學術野 就走去屈人係5毛

標題
(3 combos) 帕卡未走，第3個波已經喺南海準備

#1全文
位於南海的熱帶擾動98W，在8月26日上午2時被日本氣象廳升格為熱帶低氣壓。
西北太平洋熱帶氣旋的下一個名字將會是澳門提供的珊瑚。

冇句有錯喎深藍5毛

奶共下場

屌緊你同毒果一樣嘩眾取寵呀
十劃未有一撇就出黎9up吹奏

你個南海3combos去咗邊
紅字珊瑚嗰句又有咩意圖

喺度屌你 唔代表唔會笑柒澳門囉
你要5就5飽佢

希望你有分析能力
只係你FF太大有太大期望

3 combos冇指明係一定打中澳門
如果一定打中澳門個標題寧願寫「滅門災難」啦
紅字珊瑚嗰句只係講明下一個名係澳門改

最後祝你新一年唔使激親中文科老師
不過有啲難

依家係邊撚個FF有風打
無啦啦開個post 標題寫住3combo 又咩南海準備
我諗唔係樓主你掛

靠你倒共真係死撚得
小小責任都負唔起
係都要死兜爛兜
豬隊友

何韻詩告訴你 政府要殺你根本不需你喊港獨

係囉
明明同樓主討論學術
轉個頭就被人問候老母
又屈埋做5毛

講中性野都要搞到非黑即白
下次都係唔撚入時事台